十幾個人開會，唔小心叫錯老闆Thomas個名

頭先同事做presentation
唔關我事
所以我扲住電話bid 緊hot toys啲玩具

突然同事讚我上季啲sales performance唔錯
我份人比較謙虛，唔識回應
所以諗住擦吓鞋，口快快講咗句 "啲product返得好啫，好彩老闆Thanos識得揀貨入"
我講完一秒先知出事
女同事黑人問號
男同事笑到眼水都標

咁啱佢真係光頭同大大舊咁
我唔係真係特登改佢花名架
而家點算

Did you do it?

樓豬：老細 點解要炒我啊
老細：I had to

What did it cost

Nothing

I'm inevitable

Thomas???
thanos ???

炒咗我，啲野邊個做？

Fine. I'll do it myself.

1/10 讀音差咁遠都咁 假

When I'm done, half of employees will still be alive. I hope they remember you

你即刻講

I am groot

樓主：I don't feel so good....

dread it
run from it
destiny still arrives
and now it is here
you are fired

In all my years of conquest, violence, slaughter, it was never personal. But I'll tell you now, what I'm about to do to your stubborn, annoying little staff... I'm gonna enjoy it. Very, very much.

個 GAG 水平好低質
好在呢度係連登
完全唔驚冇更低質既回覆

係
好滿足